睇緊守護香港live，一齊舉起呢個手勢

右手吓話？

冇所謂啦